夜期暴跌至低水。。。聽日淡友有希望

熊熊哈

低水都升，你老豆都變鬼佬啦

諗多左 撚下淡友轉頭又再升過

聽日293-295

又一燈神好彩牛過

係特價至低水

又中

又燈

咩app

今日好明顯引牛啦，過多兩日下面d牛又88

淡友進擊

聽日冇升幅 大莊都要回氣啦 利淡兩日再開掛套現 不過起碼都要殺多最近嗰三隻熊先 如果唔係邊度有資金

夜期硬過我碌鳩

下？！